仲想睇普京表演乜野 ？

煮飯
打鼓
車衣
係咪佢都識

吹蕭

格劍

打